第一次認同馬雲 「假貨質量比真貨好」

當局指有網站偽冒「安心出行」籲市民提高警覺

政府資訊科技總監辦公室提醒市民，近日有網站偽冒「安心出行」流動應用程式，並聲稱已將程式改寫供市民下載，資科辦呼籲公眾提高警覺，切勿信以為真。資科辦發言人表示，不知名的網站或流動應用程式可能帶有電腦病毒或為木馬軟件，構成網絡安全風險，市民切勿登入或下載。發言人重申「安心出行」流動應用程式無須用戶登記，「無大台」，即出行紀錄只存放用戶手機，出行紀錄的比對和提示功能只會在手機程式內進行，個人行蹤不會外洩，絕不構成私隱風險，市民可安心使用。至今程式下載數字已超過84萬，參與計劃公私營場地逾7萬個。

2021-02-16 18:20:04

推

認同

想問邊度有a貨dl

個app係咪都sd 老豆搵仔 d record咁就笑死人

馬雲爺爺一向都有先見之明

自己揾

自動波

push